{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023897",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3010655",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "시흥 레스테이"
    },
    "text": "宿泊施設は総客室数38室となっております。近くの電車駅には4号線の正往駅があります。案内支援言語では韓国語が提供されます。宿ではネットフリックスとリーグオブレジェンド、オーバーウォッチをご利用いただけます。「スーパーゲームルーム」として使用できるカップルPCがあり、最高仕様のゲームが利用できるカップルPCと最新仕様のゲームが利用できる「スイート」もあります。ゲームを楽しむのに良いゲーミングチェアも用意されています。CESCOウイルスケア先端システムが稼働中です。ホテルの利用規定に基づき、全客室は2名基準でお客様を受け付けております。追加人数がいる場合、1人当たり10,000ウォンの追加料金が発生します。男性1人と女性1人で構成されたグループであれば、客室をご利用いただけます。男性2人と女性1人または女性2人と男性1人で構成されたグループの場合、一つの客室に同時に入室することはできず、2つの客室を予約する必要があります。退室時間を遵守してください。他の宿泊客に便宜を提供するために客室内で騒音が発生した場合、警告なしに強制退室措置になることがあります。また、ヘアアイロンやコンタクトケース、レンズ洗浄液は無料でご利用いただけます。ロビーには24時間防犯用CCTVが作動していますので、安心してご利用ください。スナックバー(コーヒー、ドリンク)も運営しており、別途の禁煙ルームは提供しております。これによる払い戻しはできません。未成年者は利用及び男女同室での宿泊が制限されます。両親と一緒に入室する場合に限り、未成年者も宿泊が可能です。身分証明書を提示できず、利用が制限される場合があり、これによる払い戻しは絶対にできません。訪問者のレビューによると、コストパフォーマンスが良く、清潔で、快適な寝床を提供するモーテルとして評価されています。貸室時間が長く、ゲームが得意なコンピューターも提供され、利用客から高い評価を受けています。ただ、ちょっとしたにおいが物足りなさを表す意見もありますが、全般的に多くの利用客が快適に宿泊を楽しめる宿だと評価しています。宿泊施設ではカップルPCとツインベッドが利用でき、おやつにはコーヒー、飲み物が無料で提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室数はいくつですか？",
            "answer": "宿泊施設は総客室数38室となっております。"
        },
        {
            "question": "近くにどの電車駅がありますか？",
            "answer": "近くの電車駅には4号線の正往駅があります。"
        },
        {
            "question": "どの言語で案内支援が提供されますか？",
            "answer": "案内支援言語では韓国語が提供されます。"
        },
        {
            "question": "どのゲームが利用できますか？",
            "answer": "宿ではネットフリックスとリーグオブレジェンド、オーバーウォッチをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "どんな特典がありますか？",
            "answer": "「スーパーゲームルーム」として使用できるカップルPCがあり、最高仕様のゲームが利用できるカップルPCと最新仕様のゲームが利用できる「スイート」もあります。ゲームを楽しむのに良いゲーミングチェアも用意されています。"
        },
        {
            "question": "どのようなウイルスケアシステムが稼働していますか？",
            "answer": "CESCOウイルスケア先端システムが稼働中です。"
        },
        {
            "question": "どのような制限がありますか？",
            "answer": "ホテルの利用規定に基づき、全客室は2名基準でお客様を受け付けております。追加人数がいる場合、1人当たり10,000ウォンの追加料金が発生します。男性1人と女性1人で構成されたグループであれば、客室をご利用いただけます。男性2人と女性1人または女性2人と男性1人で構成されたグループの場合、一つの客室に同時に入室することはできず、2つの客室を予約する必要があります。未成年者は利用及び男女同室での宿泊が制限されます。両親と一緒に入室する場合に限り、未成年者も宿泊が可能です。身分証明書を提示できず、利用が制限される場合があり、これによる払い戻しは絶対にできません。"
        },
        {
            "question": "どのような施設が提供されますか？",
            "answer": "ヘアアイロンやコンタクトケース、レンズ洗浄液は無料でご利用いただけます。ロビーには24時間防犯用CCTVが作動していますので、安心してご利用ください。スナックバー(コーヒー、ドリンク)も運営しており、別途の禁煙ルームは提供しております。これによる払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "どのような評価がありますか？",
            "answer": "訪問者のレビューによると、コストパフォーマンスが良く、清潔で、快適な寝床を提供するモーテルとして評価されています。貸室時間が長く、ゲームが得意なコンピューターも提供され、利用客から高い評価を受けています。ただ、ちょっとしたにおいが物足りなさを表す意見もありますが、全般的に多くの利用客が快適に宿泊を楽しめる宿だと評価しています。"
        },
        {
            "question": "どのようなおやつが提供されますか？",
            "answer": "宿泊施設ではカップルPCとツインベッドが利用でき、おやつにはコーヒー、飲み物が無料で提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 682,
        "QA": 745
    }
}